中共已下令全國停播今屆奧斯卡

香港跟硬

so what lol

上年都停咗啦

今年要睇下

TVB又要跟

都網上睇架啦
唔會睇電視

點解要歧視美國籍劉亦菲等人

中共唔應該將奧斯卡政治化
如果台灣播就証明台灣唔係中國

爛咗接近10年都冇意欲買黎睇垃圾cctvb

驚到佢

等睇港共出聲明嚴正讉責奧斯卡

中共真係麻撚煩

國安法拉評審！

所以電視愈黎愈無人睇
除非有好既節目

但係今年奧斯卡
有香港電影入位少年的你
曾國祥會唔會去 領獎

如果少年的你贏
大家會唔會好開心

無nba, Oscar

其實主要係無依之地，次先係do not split
Btw 咪由得佢地囉

睇下廣播處長會唔會跟機逼RTHK唔報
往年R2都會有即場跟進報道

呢個肯定唔會既，咁唔灰色

會唔會連荷里活片都禁埋？ 一定精彩

播廣告算啦播乜鬼典禮

當正自己打莊，幫阿凡達個票房破頂
幾老土

搞個孔子電影獎啦

中囯一於搞個金孔子獎頂佢老母

成套戲徹頭徹尾都係中國製，有咩感覺呢？

我慢過巴打半分鐘

荷理活明明好奶共,不過都係會比人禁
定係佢地會為左奶共而censor埋一d拍得好既戲/電影工作者?
但奶埋咪變tvb/央視,咁仲有乜存在價值?
所以根本奶共就無前途

笑左

咁你搞個孟子影視作品獎

國家原來咁脆弱

用廣東話
多謝香港人
多謝曾志偉
香港人加油

今年都無當撈侵俾班僞人屌，慌佢哋會聲援維吾爾人咩

如果少年的你最後贏咗
曾國祥 用廣東話多謝香港人
叫香港人加油
連登仔撐唔撐

小氣到

viutv 會唔會播

會先算

上網睇

金翠翠子電影獎

一個奧斯卡，分裂整個國家

唔會

唔駛諗

做得好
支那人唔配擁有正常嘅娛樂

如果佢會
why not？
就係要世界各國注意香港局勢

曾國祥好似係黃

佢老豆係曾志偉，所以應該唔會去

係咁架啦😂 佚名都得，有咩唔得

肯定會去 上奧斯卡有得打飛機wo

台灣不嬲都係國家

得罪中共，佢成世都唔洗旨意再打飛機

等住睇＂不割𥱊＂（Do Not Split）攞獎…

大陸人心諗：屌網上又要翻牆睇

如果禁美國片，即係又準備違反中美貿易協議…

厲害了支那狗，咁支那贏哂啦
全部得獎都係支那戲

此地無銀三百兩

韮菜

TVB 你唔係唔跟丫？

補返條link 先：

唔使驚喎，睇下nba

明珠台照播嘅話就係港獨！

點解唔下令永久

禁左一定有好戲睇，荷李活班明星平時奶到咁，但又鍾意攞左膠光環。

wfc, 呢啲左膠party, 佢封唔封, 我都唔睇

呢套堅有機會，反而少年的你好明顯係為左咁而入圍，咁依家證明大陸係幾介意，連曾國祥都唔敢露面講兩句

嬲嬲唔同你地玩!

有機會得獎上到去立即多謝ccp，冇事！(不過原著是抄白夜行，希望唔係佢囉咁冇天理)

即係香港都冇得睇啦

年年都上網睇架啦

佢話唔real time播
有話停播咩....

明珠台唔跟

我部電視只係 streaming 用

罷睇西片啦
呢啲西方資產階級大毒草
無謂毒害祖國同胞啦

覺得遲早既事

好驚奥斯卡嘅大大大國。WTF, 笑死人

都唔止玻璃心咁簡單，脆過威化

呢屆有咩特別

播返啲文革樣板戲

On9

用黎睇 youtube only

入圍作品包括:
講香港抗爭嘅Do Not Split
華裔導演講過支那壞話嘅Nimadland
講支那但用港產片名義報名嘅少年的你

是旦一套拎獎都大把花生食

hbo?

反制！唔比外國轉播中國嘅頒獎典禮，鬼佬知驚未

支那人咁都可以高潮

諗起個女導演之前攞奬班支那人打晒飛機，而家提都唔敢提

咁有年長人士

香港跟隨國家廣電總局

可以自己報導邊套中國片贏左，邊個中國演員攞影帝

就好似北韓贏世界盃咁

oscar呢d左膠野我地連登仔晨早杯葛左啦

Is HK China? 無得R收視lu

黨的恩情比天大

無講壞話，祇係講咗真話

Burnhill

孟子咁偏民主，政治不正確

叫班支那狗睇孔子頒獎典禮啦

影射緊 大把中國製都貼香港trade mark送去全球

明珠台仲播?
想分裂國家搞港獨?

台灣播唔播

真係奇怪,奧斯卡啲明星個個都好左膠

撐拜登撐到行

少年的你已經算好少少
導演, 編劇同監製都係香港人, 攝影就係台灣人
另外有套(唔記得咩名)幕前幕後得一個係香港人
都話係香港電影

年年都請假上網睇

viutv出手啦, 唔撚想睇cctvb

唔好睇tvb就得

曾生慘

有咩問題睇班左膠自High好好睇？定你都係左膠？

我地吹大佢就會搞到香港都唔播

奧斯卡加油

左膠嘅政治正確,唔跟就會學中共批鬥

幾時禁播英超、NBA？

淨係冇直播，
cut 左自己唔想睇到既野再播

蘋果收料咁快
幾日前收到料話停真係停

YouTube ?

邊一年oscar唔係比人恥笑

「左膠」扮出黎架咋
對佢地形象有利咪做左膠

西藏 新彊 香港每次一涉及支那市場即刻隱形

萬一有人攞獎，萬一有人上台講錯野，無限萬一個會發生既事情，都係停播穩陣啲好